屯門公園班廢老

揸住支野扭下撚下
唔洗一分鐘有幾百蚊收
仲好賺過ptgf

btw 一疊廿蚊紙以為自己係大爺 好撚核突 係俾就俾一百啦

啲2蚊真係老而不

住元朗的都係腥移民，唔出奇

光復屯門

屯門黎架喎ching

今朝都睇左，d廢老真係唔死無用

幾舊水入房摸勻全身，指姦埋啦，係公園只可以摸手仔

支那落屯門快過落元朗

手都無掂就俾幾百

屯門都係俾腥移民，唔出奇

無用的
上次光復完屯門
睇下而家v city同西鐵站中間條橋 塞爆

天琦和台仰

冇咩問題喎
你笑佢地on9
大把後生課金打機都幾舊啦
咪一樣on9

到時d人又話後生唔識儲錢

好似GTA strip club咁可以係咁fing錢出去

郁幾下就無力 點屌蝗婦閪呀

唱晒做一毫子人仔咪仲正

黃狗射唔出尿

成班廢老拎政府派d生果金 轉贈大陸婆 仲以為自己係大爺

你話攞啲錢走去叫雞都無咁嬲
手指都掂唔到一隻貴過叫雞

幾廿歲人都唔知個醜字點寫

扔d報紙出去都冇咁核突

真心正正經經叫雞好過啦

又窮又咸濕個下樣衰

因住馬上風吖阿伯

好多廢老都唔識字

都係牛屎地方 洗乜分咁細

完全係低等地方

笑到仆街

你地班廢青夾公仔都洗幾百啦，仲要夾唔到。
廢老可以抽下水

係屌埋都得啦

條女好似幾正

無發炎流膿算好彩啦，仲扯到旗？

成個利是封咁都話正

不行了 我肚痛

報警有無用?

班死臭雞

打街霸嘅下掃腿

入來就係為咗睇呢幅圖

慢左幾多拍

做乜事

將以前夜總會搬落公園
租錢都慳返

啲學生哥係

有而d男人做老豆都唔知點算

啲學生哥係班房摸學生妹爽啲
定係叫雞爽啲
我覺得係前者 因為好feel d

摸四十尾契妹係爽既